呢班係carousell炒口罩既人都要清算

藥房炒貴口罩要清算之後
呢班係carousell炒貴口罩既人一樣要清算!!
炒到$10一個口罩都夠膽死

全部肺炎死

清你老尾咩 你咪約佢出黎交收 打七佢

一班炒完口罩既炒家靜靜地放下負皮

炒家快d回應下

真

樓豬應該係廢撚到連口罩都冇果d黎

宜家貼近$20 一個

無口罩就係廢？咩邏輯呀炒家？

政府比架

樓主有冇辦法搵啲正價貨源俾大家？
MON左日馬成個星期先入到30個正價罩，精神時間都唔止$10隻。

如果係6年前

樓豬搶唔到iphone 5要清算人
搶唔到air jordon 又要清算人
搶唔到演唱會飛 繼續清算人

買唔到自己想要既野就要清算人
資本市場 自由賣買 係咁架啦

你廢都算 仲上carousell睇口罩

你如果係手足 5個月前你應該已經有大量口罩準備上前線/做後援捐物資

就算你係冷氣軍師 3個月你都應該醒目識海外網購口罩

就算你再廢 1個月前就應該開始瘋狂排隊買口罩

就算因為你廢 買唔到口罩 又要號召手足幫你清算炒家 而家好得閒?

咁你就搵啲平口罩返嚟啦

連登班炒家們萬歲 繼續炒高d!!

咁你有冇路數搵啲正價口罩放上佢賣，蟹死佢哋，我第一個支持你1，唔好齋吹又做唔到

啱牙 G持

成日 blame the victim 你唔鬧個政府買唔到口罩 而家叫我搵口罩俾人 笑死我

係你ON 9話人炒口罩，又唔抵得人地搵到貨源，你又冇本事搵原價口罩貨源，都唔知你嘈乜鳩。

搵到貨源原來就可以炒 明白了

可以點清算？改過名又可以再賣

2月頭日馬啲RESELLER都炒到20蚊隻，而家直頭冇貨賣，香港$10隻日本口罩被你買已經偷笑

樓主可以選擇唔買日罩，買大陸不知名口罩，3蚊有找，嘈乜鳩啫

冇錢食魚趐，食碗仔趐都得啫，唔明有乜好嘈，冇人買自然會跌價，ON 9思維。

見到班連登炒家係到維護自己既 既得利益 真係笑死我叻喇叻喇 自由市場呀嘛
雙重標準既炒家

750蚊呀~吊你老母, 我不如預訂CYBERPUNK 豪版同戰馬惡鬼

有冇戇鳩買750？

印尼罩泰國罩越南罩都有合理選擇既時候係咪一定要追住日本罩?

ON9 自己上amazon jp睇下超快賣緊幾銀
750算正常價
出面藥房賣1500先要屌

c記對比起街d藥房，已經平左好多

樓主帶頭清算左D藥房先再講下一步垃圾

有睇集連POST都知連登都係口罩大戶
樓主仲唔快d走

樓主睇下本地某化妝品公司, 係門市賣緊幾多錢先呀..你又唔去屌佢?

樓下7仔賣緊成十蚊枝蒸餾水幾時清算？

利申:無罩用岩岩350買咗盒東南亞罩

wa 搶唔到口罩就要清算人

要人地正價賣返俾你

試問人地搶口罩個時你又做緊咩?

人地唔係打個電話就有口罩再賣貴你

繼續開post 做埋d on9 野 等$50 入level 3 美國造啦
唔gur 咪上返淘寶買lor

樓主睇下外國官網價先講
你講緊個非炒價係三個月前呀？
平行時空
求其搵款你睇
你係咪去美國私了口罩公司
根本2月外國連運費已經炒價

連登炒家們日後唔好再屌大陸班蝗蟲炒貴哂d樓
因為用你地既邏輯 雙重標準 我買唔起樓係因為我垃圾 唔關樓價高事 自由市場反映出市價我咁叻自己起d樓出黎再以成本價賣出黎!
手足？不了！炒貴d最重要

恭喜曬， 香港人嫌貴， D仆街公司已經收緊全部有標準嘅口罩賣去歐洲， 香港有冇口罩唔好喊

口罩我就一早買好哂 仲要每隻平均$1到$2 連運費
我出post只係睇唔過眼炒家炒到咁貴 發國難財
開口埋口話人廢 話人垃圾 你呢d人叫手足！？拎黎打飛機算啦

市價黎
Supply就係得咁少 清乜撚算

我之前買果d mic一盒2xx円，計埋運費唔使1蚊tim不過依家唔夠再買一隻未計運費都差唔多3蚊啦問題係一來依家日本個市價都升咗好多，二來好多mic都冇貨，mij本身就係貴幾倍

一開始我都好憎炒狗，但係其實樓主唔使咁憤世疾俗，講真到依家都口口聲聲話自己冇口罩又唔肯自學去買果班人根本就係抵死我已經睇化晒

早幾日買到盒超快適，計返都要2-3蚊貨，個frd夠膽死叫我1蚊隻賣比佢，而且呢類人唔係少數，我有幾個frd都係咁，口罩po都有唔少巴打有呢個情況，所以佢地根本唔抵同情，我到手多咗放上c記賣算，最多平過抄狗少少，一盒都唔益班所謂frd

可以點清算啊
carousell完全冇保障

哦，電腦前打兩個字都叫清算既
廢青

仲有正價嗎

發窮惡
免費比你好唔好？

你自己唔付出時間、運費、人力
又想有平口罩？
呀伯都要出街排隊先有啦
你想係個天跌落黎？

唔夠人講就屈人炒家

而家通街都有口罩賣啦 不過係一般貨色之嘛
你又要學人用日本野 又要唔想付出

想住豪宅又想比公屋租金呀？

carousell 炒家天堂

你既然咁多
你不如正價讓返啲比我啦？

喂 你講得啱呀

推 講得啱

樓主咁多貨怕咩

真係要睇化d 有時諗得太理想
我都係早幾日見藍色超快適30隻 係咁出貨
先去左carousell睇下d人炒幾多 一睇嚇親

樓主快撚D搵D正價口罩頂撚死佢地啦
記住益埋小弟

睇死你都係100蚊盒果陣都覺得人食人血饅頭唔買，而家100蚊一盒賣比你我諗你會訓身tim

你要了解下供應商係幾錢賣比銷售商先
全球口罩價錢急升 唔係第一日既事喇

我又要，1蚊1隻賣俾我

關咩事，咁人哋又會抄樓 抄黃金 錢搵錢嗰啲？，市面上嘅嘢硬係物以罕為貴，常識嚟，econ 定律嚟，咁都要上連登呻，真係兒登仔，你貨少，需要上升，價格咪上升囉。

再唔係講多個 point，點解沙士會有咁多人低價買樓？點解對比起市況好嗰陣平咁多？因為無人想要囉，需求下降，價格自然咪下跌，因為多咗人唔想要。

係唔係要咁答你，明未，其實 1月頭 多貨嗰陣全連登吹晒雞買啦。而家咁少貨貴有咩出其，200幾已經係買啲垃圾無三防口罩，上面係快適你重想點

樓主可否原價放俾我？好人一生平安🙏🙏

樓主原價賣自己果d出黎未

未開學係咁上下質素

喇，你咁多貨，我唔使你原價喇，計你5蚊個賣比手足，咁你食水啦

肯既咪幫你一齊清算，你話算邊個咪邊個

不嬲都係物以稀為貴
如果真係有價無市 自然會收皮
窮嘅自然唔會買 有錢自然食得起炒又關你撚事咩
有乜野好清算要清算你唔揾個濕鳩政府 ?

成班炒狗出哂嚟啫

好想叫佢地返自己口罩tg group到圍爐取暖
引哂佢地出黎 真齊心

睇佢哋圍威喂打飛機都幾好笑

留返你自己用

笑左我成日 拎d中四學既demand and supply講到自己炒價係市價咁
仲係到叫人原價放口罩 完全諗唔明同我既討論有咩關係

basic market supply and demand... 你唔鐘意其實唔買就得。。。如果佢迫你買就真係可以清算。。。同埋炒係衰，但你知唔知人地背後花幾多時間精神心機？我一個月前坐喺電腦前面兩星期，訂咗二十三張單俾人cut剩四張單，最後都係以成本價貴三十蚊賣，但呢d時間精神心機唔使錢？都係嗰句，唔鐘意就唔好買。

ON 9仔，2月先識買罩，係度扮哂野

好過你買口罩被人呃錢 叻喇叻喇 返去tg group傾計買口罩啦你

1張單都多撚過你咁多單

睇你比人屌左三頁終於揾到知音人

其實都有幾分勵志

難得人地終於喺道德高地揾到support，俾人自high吓啦

差唔多夠鐘訓覺喇 不過你地停學可以夜d訓

咁撚多平罩，又要哂圖，又唔攞出嚟幫下人，收撚埋係度扮聖人？

你都晒圖 你有派？

派哂

殘體字支那仔
仲要一野買30盒 都話左炒家

清算咪又係口號 嬲嬲豬完繼續睇口罩啦

連燈炒狗全面進場
陣間成人台啲炒罩師入晒來圍屌你

話你ON 9你又嬲,識用殘體字就係支那,識摸突字就係盲? 識用手語就係聾啞人士, 1月中訂貨時邊有炒價, 好似你咁ON 9, 2月先識搵口罩.

你咩邏輯呢到連登仔都識睇殘體字 不過唔會用係你支那仔先會用 懷念你支那祖國嘛

仲有一月中口罩無炒價 你訓L醒未？岩岩放監出黎？

話你真係ON 9唔係扮，1月中時台灣，日馬啲貨任你買。

見親都direct屌

我幫團體訂過好多口罩，擺單出嚟你ONLINE表演食屎好冇

支那狗叫人食屎狗改不了吃屎

幫咩團體呀？民賤聯呀？

錢唔係咁賺
原價放左

無錯 唔會係$10幾蚊甚至$20一隻